[告急]國際戰線要人！！！

告急國際戰線要人

民間記者會於昨日推出的「抗爭者心理健康」問卷調查將於今晚20:59截止！暫時我們只收到一萬份回應，數量遠低於之前兩次民意調查！

為什麼要填問卷

民間記者會成員在設計這份問卷時花了很多天參考不少國際大型心理學研究和文獻，務求令這份問卷符合國際水平，提高民調結果認受性。正因如此，是次問卷調查比較長和深奧，請手足見諒

我們希望收集大量香港抗爭者嘅精神壓力數據，然後寫成一份正式報告登上多份國際大型學術文獻（例如Lancet，NEJM等等），這樣才有足夠力量尋求國際人道救援

因此，是次問卷調查十分需要各位香港人填寫，增加報告代表性！民間記者會成員們跪求大家花少少時間填寫問卷，同時請大家廣傳至身邊所有親朋好友和各大社交平台，並呼籲大家填寫

記得最後按Submit先交到

支持民間研究，號召人道救援We Need You香港人，填問卷

問卷link:

#五大訴求缺一不可 #香港人反抗
#民間記者會

Push

推

即做

推！已經填咗，就算手機版都唔係用太耐嘅時間
各位ching幫手一齊填啊！

ok

推呀 填呀

幫你推十次

幫推